{"translation-revision-date":"2022-02-08 06:55:29+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Additional Font Variants":["Variantes adicionales de la fuente"],"Add Item":["A\u00f1adir un elemento"],"Reorder":["Reordenar"],"Done":["Hecho"],"Item":["Elemento"],"Remove":["Eliminar"],"Please save the current customizer settings before switching skins.":["Por favor, antes de cambiar el estilo, guarda los ajustes actuales del personalizador."],"Switch Skin":["Cambiar el estilo"],"Switching skin":["Cambiando el estilo"],"Neve 3.0":["Neve 3.0"],"Legacy Skin":["Estilo heredado"],"Migrate Builders Data":["Migraci\u00f3n de los datos del maquetador"],"Some manual adjustments may be required.":["Pueden ser necesarios algunos ajustes manuales."],"We've created a new Header\/Footer Builder experience! You can always roll back to the old builder from right here.":["\u00a1Hemos creado una nueva experiencia en el maquetador de la cabecera\/pie de p\u00e1gina! Siempre puedes volver al antiguo maquetador desde aqu\u00ed."],"Roll Back":["Volver atr\u00e1s"],"Reload":["Recargar"],"Want to roll back to the old builder?":["\u00bfQuieres volver al maquetador antiguo?"],"You must save the current customizer values before running the migration.":["Antes de ejecutar la migraci\u00f3n, debes guardar los valores actuales del personalizador."],"Removing old data":["Eliminar los datos antiguos"],"Rolling back builder":["Volver al maquetador anterior"],"Migrating builder data":["Migraci\u00f3n de los datos del maquetador"],"Accessibility":["Accesibilidad"],"Contrast":["Contraste"],"Dark Palette":["Paleta oscura"],"Light Palette":["Paleta clara"],"(opens in a new tab)":["(se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Palette Colors":["Colores de la paleta"],"Add":["A\u00f1adir"],"Extend from:":["Ampliar desde:"],"Palette Title":["T\u00edtulo de la paleta"],"Add Custom Palette":["A\u00f1adir una paleta personalizada"],"Reset all to default":["Restablecer todo a los valores por defecto"],"Delete":["Borrar"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Si esta es la paleta activa actualmente, la paleta actual ser\u00e1 cambiada por una de base."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["\u00bfSeguro que quieres borrar la paleta %s?"],"Remove Palette":["Eliminar la paleta"],"Toggle Visibility":["Alternar la visibilidad"],"Drag to Reorder":["Arrastrar para reordenar"],"Toggle":["Alternar"],"Dismiss":["Desestimar"],"Something went wrong. Please reload the page and try again.":["Algo sali\u00f3 mal. Por favor, recarga la p\u00e1gina e int\u00e9ntalo de nuevo."],"Learn More":["M\u00e1s informaci\u00f3n"],"Transform":["Transformar"],"Weight":["Grosor"],"Style 6":["Estilo 6"],"Style 5":["Estilo 5"],"Style 4":["Estilo 4"],"Style 3":["Estilo 3"],"Style 2":["Estilo 2"],"Style 1":["Estilo 1"],"No header presets found":["No se han encontrado preajustes de la cabecera"],"Search Header Presets\u2026":["Buscar preajustes de la cabecera..."],"No Icon":["Sin icono"],"WordPress Avatar":["Avatar de WordPress"],"Icon Style 6":["Estilo de icono 6"],"Icon Style 5":["Estilo de icono 5"],"Icon Style 4":["Estilo de icono 4"],"Icon Style 3":["Estilo de icono 3"],"Icon Style 1":["Estilo de icono 1"],"Icon Style 2":["Estilo de icono 2"],"Night":["Noche"],"Insert Dynamic Tag":["Insertar una etiqueta din\u00e1mica"],"Logo on Top":["Logotipo en la parte superior"],"Title & Tagline - Logo":["T\u00edtulo y descripci\u00f3n corta - Logotipo"],"Logo - Title & Tagline":["Logotipo - T\u00edtulo y descripci\u00f3n corta"],"Logo Only":["Solo el logotipo"],"Background":["Fondo"],"Quick Links":["Enlaces r\u00e1pidos"],"Change Logo":["Cambiar el logotipo"],"Style":["Estilo"],"Left":["Izquierda"],"Bottom":["Abajo"],"Right":["Derecha"],"Top":["Superior"],"Letter Spacing":["Espacio entre letras"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Capitalize":["Capitalizar"],"Top Border":["Borde superior"],"Bottom Border":["Borde inferior"],"Plain":["Plano"],"Cancel":["Cancelar"],"Line Height":["Alto de l\u00ednea"],"Font Size":["Tama\u00f1o de fuente"],"None":["Nada"],"Title & Meta":["T\u00edtulo y meta"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Upload Logo":["Subir un logotipo"],"Documentation":["Documentaci\u00f3n"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}